遲下搬屋附近係殯儀館

點搞？屋企放啲咩可以避果啲野？

可以識多幾個朋友唔好咩

起碼整個土地位先

咁咪好囉, 個頭近

一見發財
等搬上半山

夜左返屋企摟條白布上身，入去食哂成枱燒味同生果無人敢阻你，慳好多

港灣豪庭

唔知比唔比整，租住

我都希望係咁

陰地旺財呀

一見發財
天下太平
重要就腳添
恭喜巴打搬新屋

驚西咩

邊頭？

升官發財

去搵d藏傳既壇城砂 灑屋企四角

大角咀

果頭好吖 夜晚有通宵M記 魚蛋燒賣 生果

住附近

咁熱鬧應該開心至係

通宵m記即係難民營，行入門口都已經聞到陣臭味

有冇撞過野？

挑，我夠住果頭
冇野的，我咪又係咁住左咁多年

唔係咁講呀，果日約agent睇樓個個入屋都敲門，明明知道間屋入面都無人